Conditions générales mises à jour
---------------------------------

**Valide à partir du: 11/03/2019 (la « Date Effective »)**

_Veuillez noter que votre Abonnement Ring Twice sera renouvelé automatiquement à la fin de votre période d’Abonnement Ring Twice (telle que définie ci-après section 5.2.2 des [Conditions Générales pour les demandeurs](https://ringtwice.be/fr/conditions-generales-demandeurs/)), dans les mêmes conditions et pour la même durée que celles applicables à la Période d’Abonnement Ring Twice en cours, à moins que vous résiliez votre Abonnement Ring Twice avant sa date d’expiration. Toute information relative à votre Abonnement Ring Twice est disponible dans le section « Formule Ring Twice+ » de votre profil. Vous pouvez annuler de manière anticipée le renouvellement de votre Abonnement Ring Twice (tel que défini ci-après dans section 5.2.2 des [Conditions Générales pour les demandeurs](https://ringtwice.be/fr/conditions-generales-demandeurs/)) à tout moment sans frais et sans tenir compte d’une période de préavis._

Bienvenue sur Ring Twice! Par l’utilisation de cette plateforme ainsi que des outils y disponibles ou y relatés, vous marquez votre accord sur les conditions suivantes, y compris celles disponibles par lien hypertexte, avec les principes Ring Twice. Vous trouverez ci-dessous les conditions concernant la [protection de la vie privée](https://ringtwice.be/fr/politique-de-confidentialite#vie-privee), les [règlements relatifs aux cookies](https://ringtwice.be/fr/politique-de-confidentialite#cookies) ainsi que les [mentions légales](https://ringtwice.be/fr/politique-de-confidentialite#mentions-legales).

Vous pouvez également trouver les [Conditions Générales pour les demandeurs](https://ringtwice.be/fr/conditions-generales-demandeurs), applicables à toute personne effectuant une demande de service sur le site Ring Twice.

Enfin, les [Conditions Générales pour les prestataires](https://ringtwice.be/fr/conditions-generales-prestataires), s’appliquent quant à elles à toute personne inscrite comme prestataire de service sur Ring Twice, pouvant ainsi proposer ses services et donc répondre aux demandes présentes sur la plateforme.

Ring Twice est la propriété exclusive de Ring Twice S.A., dont le siège social est situé à 19, Rue Cloquet 1420 Braine-l’Alleud, Belgique, TVA BE 0503 832 450.